[愛國唱國歌] 起來！不願做奴隸的人們！

我們萬眾一心 冒著敵人的炮火 前進 前進 前進 進！
禁左佢呀笨

我地方針就係 玩死曬全部紅色野

藍絲鍾意d 咩就玩死d 咩 我地依家講咩都可以將佢變成禁忌

玩到一個詞都冇曬

國歌法都無視埋 連登仔真係好撚癲

學生可以幻想住香港烈士們既事 唱住義勇軍進行曲

唱你老母 玩膠好好玩？

明白Ching 意思

但果首鬼歌真係頂唔順

起來！不願做奴隸的人們！

事實上係好啱現時香港

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

好認真唱同好真心

但我嘅愛國情操同你諗嘅嘢係咪一樣我就唔知啦

7966 0112

好好聽 好熱血